J-ROCK 最近聽咗首歌，跌咗入去返唔到出黎

其實首歌算唔算係J-ROCK我都唔肯定 因為自己啲音樂知識差
首歌係Glamorous sky 聽完好似入咗個深淵咁
想搵下有冇啲差唔多咁正嘅音樂 聽咗好多隊日本BAND 好似OOR咁 都好正 但係冇一首有嗰種深圳抽唔翻出黎嘅感覺
有冇巴絲有好推介

有幾深圳

今時今日而家呢個年代仲聽j rock
係咪on9架，聽翻d歌out撚到我起曬雞皮

我都唔知點講。。就係好想好想一直聽。。

每個style都有佢嘅特色同味道

live版仲好聽 好似係

有冇試過係youtube search j-rock top songs 之類, 可能會搵到你鐘意既band

聽下luna sea Larc en ciel
應該岩你

有 搵到好多正嘅band 但係搵唔到好似依首咁入心

Luna sea 同xjapan

個C段有少少個feel

痴線！！係依類 多謝爸打介紹

其實glamourus sky係Larc en ciel 個vocal hyde作曲 所以應該好岩你

其實你聽個版本係邊個 有冇link

有冇咁誇

普通版

係呀係呀 真係有人明

唔係誇張 呢個星期出街淨係聽呢首歌不停loop不停loop

我都知咩感覺，華麗感

呢個版好撚正

聽完glamorous sky，唔少得kiss of death啦

中島美嘉？

係呀